屌，咪一鳩樣

話撚緊你呀傑狗
有錢簽科爛不如簽過個教練先啦

六場踢完再講

對唔住囉 我錯啦 人地抽我就天經地義 我抽人就要落地獄

腦屍咁快開post

有水抽真係唔抽?
東方上年比人抽到暈撚左添啦
針對狗志咪算囉
搞鳩隊波啲球員同球迷堅係嬲

上年東方有冇入到一球

老屍又中

對川崎入左球十二碼最後俾對面逼和拎到一分

十卜腦屎 有得笑快啲笑 唔係返到本地波冇得笑

潛水成個禮拜就係儲力等今日

有得笑唔同留返拜山先黎笑咩

有

朱志光同傑志班glory hunters真係球壇最大笑話黎

又開戰

有條戇鳩仔仲話要打低全北汽車
連囝係咪開放左唔洗ISP email註冊

比個青頭泡菜頂死就有

好多傑迷賽前話偷到雞 而家點知輸左
老師唔好繼續咁樣去傷透班kidchild嘅心
一陣夜晚發夢夢見俊立搵你

7:0 同 3:0 咪一鳩樣
都係屎

撞兩撞班廢老都訓低晒啦

唉 唔撚踢啦 唔撚踢啦

咪都係零分
班新自由主義球迷打J都要有個譜啦

偷雞? 班Kidchild無零用錢去KFC偷雞食我就信

8:1\

港超聯咪都係打J用
炒我40球，又如何? 有錢就有得玩嫁啦

即係如果傑志係垃圾, 東方就垃圾都不如?

咁都叫一樣

Yes 俾垃圾入八粒真係垃圾都不如

一樣都係輸

東迷已經輸到冇野好輸了

今季keep住咁既死款, 下季無埋旺角場就自降唔玩

唔講以為東方打亞冠作客輸少過三球

比你換干地 摩狗 哥狗 都肯定輸啊

都係0分

諗起你嬲到震係個mon面前打字個樣

三件垃圾有咩好講
係講都講雲爺爺啦

起碼我東不打J

咪都係0分

駁唔到

有預感到時你會比人bin番上黎

成班小傑狗係到圍爐
一地都係啦 清返啦

冇人理你要覆自己

其實最有機會就係主場守和柏雷素爾 拎到1分

問下你個英雄輝執七次波同執三次波有無分別先啦

傑廁熱廁

傻鳩左

六場完咗有一分我幫伍健含啊

LM

我幫梁守志含添呀

試下果個係你老豆囉 睇你講唔講得出上面番說話

鞭咪鞭，未驚過

認同老師

啲kidchild成日搬龍門

明明自己柒左就左spin右spin

成班人一齊spin咪可以合理化所有柒事囉

咁東方柒完冇人spin係慘啲嘅 冇球迷嘛

咁既歪理都講得出口

出到亞洲賽就支持返香港球隊啦
都唔知笑乜春

佢篤精傑過芝麻糊
忍左成年

咦，東方唔係都有錢既咩

還緊kidchild啲利息炸

yes
就算排包尾，又如何? 有錢玩就是不死 身

老師做乜del哂fb

腦屍潛左水, 實去左食女

唔同你班新自由主義球迷玩。

病左訓教都唔撚比

又屈我係kid child

老屍我好掛住你

病左借 d 野叫女女買粥比你食，好賤

近朱者赤，近墨者黑。

很多女同學都想念我。

收皮啦 咪又係武磊

閃電兵團仝人都好掛住你
比卡超下星期三贏馬係咪有老屍真身睇

我金身初三會到馬場，為香港馬壇祈福。

學生冇緣一睹老師真身
但願老師早日擊退小kitchild回歸fb

老師又中

腦屍

唔一樣，東方連第二圈外圍賽都過唔到

唔一樣，起碼作客天津嗰堆係真球迷

東狗連越南仔都輸
好心就收收皮先

腦屍表示見到kidchild俾全北大炒, 丁緊東方上年唯一一分唔得閒應大家

氣急敗壞

諗起成班人入完場嬲到震上黎呢到打字個樣
攞科爛筆錢換左個教練先啦

13000 x 200 等於？

腦屍意氣風發

回歸fb未

東方狗呢？

又中

腦屍唔好做傻事

贏日職同輸越南仔 邊撚到一樣 睇過

?

腦屍又中風

諗起成班東狗嬲到震上黎呢到字都唔敢打嗰個樣

老屍保重

腦屍又中

上水啦屌你

死咗去佛山？

屌 咪一樣出局

但朱sir就唔會輸

同19000一樣咁柒

屌你啦 宜家拎3分啊

腦屍好野 多謝腦屍

都唔一樣，一個3分一個1分

屌奶星 仲要傑志靠本地年青球員入世界波
東方舊年都係外援入12碼咋

點止, 仲可以J拎到一場clean sheet

我開心到傻鳩左了

終於可以教狗志踢亞冠

Go

東方第二場亞冠就拎到分
傑志要去到第四場先拎到分

見到好多人呃撚含

氣急敗壞中

依家剩係踢左4場都已經俾人鞭到體無完膚

老屍你去左邊

🍔🍉

含啦村短

老屍果然國屍支持者，大家都中回力標

yes 嬲到震晒

好嬲

agger

-.-

推你老母

大家唔好推啦
想逼死腦屍咩?

腦屍真係好柒

我愛老屍！我愛老屍！

香港早晨，魯斯早晨。

又一鳩樣咁豬咗比大埔

氣急敗壞了

又俾人當玩具咁撚

有得抽就好抽埋今晚啦
過左聽晚腦屍又可以意氣風發

腦屍保重

又係你

收聲啦

訓左無睇傑志下一場要失幾多球先失波多過東方?

笑什麼, 咪一鳩樣咁亞冠分組賽出局

555

冇分別

咪一鳩樣淨係入得一球

腦屍又中～～～

屌, 咪一鳩樣咁出局

係
多過三球嘅係唔計架

四比零五比零七比零全部唔計